侵哥，香港人頂唔到幾耐

快點攪炒

聽聽話話果班冇事架喎 拉都係拉廢青

#2 個傻仔開完啲廢話垃圾post完全都唔識回應 俾人串俾人駁都唔識回覆 淨係識講啲垃圾廢話出黎攞綵
睇返早前啲post都係警員前警員後 要講廢話就躝返去SaveHK啦 學人講財務自由 你都係收皮啦阿叔

既然你頂唔到 有咩利用價值？

推